反思偏

(代轉) 長文慎入

"和理非多做一步"

香港人權及民主關係法很重要。不一定會通過如美被洗腦。很多美議員用twitter. 現在已大量5毛放出大量示威者武力畫面。美國佬不會細看前文後理，會認為示威者已是暴力者。港共方法很簡單，早段由你示威，破壞港鉄(網上有大量短片警察偽裝黑衣人破壞及犯法嫁禍示威者)，打司機，只需要你用武力鏡頭，幾小時後才慢慢大搜捕, 欺凌虐打年輕人. 最近都是如此。當合理化你是暴徙，再用數以萬計twitter account，影響美國民情。香港人關心本土戰線，郤又忽略外面戰線。今日一看twitter，5毛瘋狂，對年輕人不利，思之心寒。

美國答應一個中國。因香港人一直要求5大訴求，不是港獨。所以國際社會支持，前天要成立臨時政府，我看港府心喜若狂。

運動去向未明，年輕人現有可能成為港府脫難工具。希望借你平台消息出去。大家反思進步。另外希望一眾和理非，就算不能上前線幫年輕人，亦要守住外界新聞陣地。每晚對抗5毛，本人都心身疲倦. 但今次是多方位陣線，外媒支持極重要。

希望你能呼喚眾手足，特別和理非，
做法如下:
1. 開twitter
2. 如懂英文，發放真實有前因後果資訊。
3. 5毛常想影響各大新聞，如bbc，cnn. 多在此戶口反擊他們。
4. 儘量舉報。
和理非，年輕人已付出太多。若他們做法如有不足，我們應為他們儘力修補。希望大家支持及廣傳。

近希望眾手足明白，不要做陰謀者工具。請儘力控制，等香港人權關係法通過。(代轉)

香港人權及民主關係法很重要。不一定會通過如美被洗腦。很多美議員用twitter. 現在已大量5毛放出大量示威者武力畫面。美國佬不會細看前文後理，會認為示威者已是暴力者。港共方法很簡單，早段由你示威，破壞港鉄(網上有大量短片警察偽裝黑衣人破壞及犯法嫁禍示威者)，打司機，只需要你用武力鏡頭，幾小時後才慢慢大搜捕, 欺凌虐打年輕人. 最近都是如此。當合理化你是暴徙，再用數以萬計twitter account，影響美國民情。香港人關心本土戰線，郤又忽略外面戰線。今日一看twitter，5毛瘋狂，對年輕人不利，思之心寒。

美國答應一個中國。因香港人一直要求5大訴求，不是港獨。所以國際社會支持，前天要成立臨時政府，我看港府心喜若狂。

運動去向未明，年輕人現有可能成為港府脫難工具。希望借你平台消息出去。大家反思進步。另外希望一眾和理非，就算不能上前線幫年輕人，亦要守住外界新聞陣地。每晚對抗5毛，本人都心身疲倦. 但今次是多方位陣線，外媒支持極重要。

希望你能呼喚眾手足，特別和理非，
做法如下:
1. 開twitter
2. 如懂英文，發放真實有前因後果資訊。
3. 5毛常想影響各大新聞，如bbc，cnn. 多在此戶口反擊他們。
4. 儘量舉報。
和理非，年輕人已付出太多。若他們做法如有不足，我們應為他們儘力修補。希望大家支持及廣傳。

希望眾手足明白，不要做陰謀者工具。請儘力控制，等香港人權關係法通過。

希望大家不同層面努力。thks!!